頭先係翠河食下午茶

叫左個誠意之作 咖哩牛腩撈公仔麵

屌你d牛咁撚多毛點食呀
多到連個碗都有

薑黎?

牛筋

垃圾

有乜牛既毛會生到入體內？

牛筋有毛

翠河狗也不屌 又唔平

好多條痴住

無圖你話食牛鞭撈麵都得架啦

自

翠河

煮煮下尻㾗姐

Me 2

之前發夢夢到佢用賣淨隔夜蒸肉餅第二日炒飯

成個crying baby咁，第一日知香港地飲食業9成都仆街？

去邊度食親牛腩都有毛...筋都插住啲毛 搞到我依家唔撚敢食

呢間垃圾都去食，你直接食屎好過

翠河廚房佬成日轉人
似係管理不善